[
    {
        "randomId": 557
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyamunimba wa Muko",
            "option_1": "Irobe",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Uburo",
            "option_4": "Umutsi mu nda",
            "correct_answer": "Umutsi mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rivudukana imbaraga ruvumera rutagira amabere",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_3": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Birigita birigita",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Imende ku mugezi",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Imende ku mugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyamukubura umutindi",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_2": "Umwisheshe",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Umwisheshe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabyungwane",
            "option_1": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Umutanoga ku rutare",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndamutemye ndamutaruka",
            "option_1": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_2": "Intore mu muhogo",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Umutumba w'insina",
            "correct_answer": "Umutumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshyigikiye mu ruzi ndaswa",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karavuga ruhuma",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Akamangu mu muvumu",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Umununi ku itabi",
            "correct_answer": "Akamangu mu muvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamuhanda ntiwayiterera",
            "option_1": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kabindi birima nzagusanga ivomo",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    }
]